好心你班鍵盤軍師咪撚咁口賤

唔打都被人打咗 明明應該好好利用去做文宣
點知出面d post 唔係 "條友都on9弱智任人打"
就係 "遲下輪到條女任人屌"

你地班仆街 事後慢慢睇完片先留comment 緊係可以馬口炮
但有無諗過在場嘅人 特別係一堆後生學生無經驗 好可能都係第一次遇到咁嘅情況
佢地未必做得最好 但唔該你地話佢地時 咪撚咁口賤
比著我係個個後生仔 被人打到入廠後 再上連登被人笑on9 被人笑條女任人砌
我即刻跳樓死撚咗去算

做鍵盤軍師係好易 可以任你up到天花龍鳳
但換轉你當時係現場 你真係可以咁冷靜?

對住同路人 係應該要體諒同包容
批評係可以 但唔需要去到咁盡 直頭人生攻擊
咁樣只會打擊示氣

我分唔有幾多1毛係到帶緊風向 但唔該講野前要諗真d 唔好咁易被影響
唔好重覆雨革時 因被分化而失敗嘅舊路
勿忘初衷!

(你班仆街搞到我差唔多朝早5點都要開post...)

高官唔聽民意，七大訴求仍然未承諾，黑警包庇立場親政府嘅施暴者，政府宜家已經文武雙逼，不擇一切手段要瓦解呢場運動，只會令更多人仇恨呢個人渣政府，政府最後只會玩火自焚

屌佢on9唔係要割蓆分化呀
係教精佢同警惕大家唔好教條主義呀

Push 想屌醒佢都講好d呀

屌還屌
唔好去到咁盡
特別係對住同路人 大家都係隊友
做錯咗 唯有下次做返啱 大家要互相支持
勿損士氣 這是長期戰爭

Push
雖然係蠢咗啲 但都唔洗下下話人on9
講返應該要點做咪算

推

push

學生唔識應付好合理
經一事長一智
下次可以處理好啲

肥佬你個仆街冚家剷！
件事如果就咁算嘅話我跟你挽鞋！屌你老母！

鍵盤軍師唔會咁極端
連登有D人總係想我地變得極端暴力，唔知咩居心

有你呢個同路人真好
其它人無建設性既說話收聲啦！
另外建議整個危機管理指引俾新加入人遇到呢方面事應該點做，被遇襲可以點做，旁觀者可以點做

推 文宣

但切記
唔好吹奏打不還手!!

ok 如果你以為企定定俾人打可以拉到條仆街嘅
俾大家溫故知新

招顯聰庭外被狠摑 打人係退休警察？

喺法庭外打人 只喺判左120小時社會服務令

主任裁判官錢禮在判刑時表示，已經小心考慮被告的感化報告和社會服務令報告，但認為被告的行為是嚴重罪行，影響他人言論自由，罰款並不合適，判被告120小時社會服務令。

唔抵可憐